有無人好鍾意食酸菜/咸酸菜？

食親譚仔一定會叫酸菜
可以就咁酸菜撈飯當一餐

攞嚟煎魚好好食

一樣次次食譚仔都會叫酸菜

譚仔酸菜配炸醬 perfect 講起又想食

酸菜雞肉五小走九
豬耳走青

食緊 鹹酸菜好好食

同你嗌既一模一樣

唔記得左要埋個麻辣湯底 正呀

我食到拉埋呀媽上晒癮

炒牛歡喜一流

牛閪呢

鍾意食有葉嘅酸菜

咸菜豬肚

呀媽煮咸酸菜炒鮮魷好好食

唔錯

正！但蕃茄湯底十小辣都好正

譚仔果d叫味菜

講起就想食

德國酸菜